逸雋拓展有限公司

本人街數差唔多接近20萬, 想申請一筆過清數又申請唔到
之後幫我做貸款申請既職員話有個朋友,有個計劃可以幫到我.

之後另一間公司既職員就打黎 , 就係呢間 逸雋拓展有限公司
佢話會幫我做一個計劃,政府金管局會幫你還清所有貸款 ,而每個月我只需要比$5000左右
還一年時間 , 還完之後有3年冷靜期不能再申請貸款.

佢話呢個計劃要搵律師,會計師去做,差唔多等於破產但實質又唔係破產

有無人有收過呢類電話同有做過 , 實際操作又係點??

硬係覺得好伏,似D財務中介

差唔多等於破產但實質又唔係破產

我諗起水行貨

知道都知衰...想問下有無過來人...

20個都要老破

政府野就唔會搵有限公司做。聽落好伏

一聽就知伏

借20萬 還月還5k一年6萬 人地有14萬壞賬 。你預以後借貸注定艱難

聽落好伏 金管局幫你還
你又唔駛破產 如果無鬼鼠野
我諗條隊排到入元朗

堅野

騙子

樓主最後有冇係呢間借? 咩料子?

同問 我有朋友又係咁 痴線我心諗邊有咁爽架